hi 淡友（666）

屌 掛住食牛肉飯 唔小心搶咗1001

唔係我咩？

快升聽日特價熊！

不過我睇美股對聽日影響不大
港女又好爺爺又好牌面本身都係會跌
我覺得美股升番反而侵侵仲唔會亂講野又反口

Yes me on 99

唔好升 個心好痛

開咗兩個666既。。。

You bear?

#metoo

美股唔跌點得啊 唔知阿爺係美國有無勢力沽空

面仔睇跌bo

弓

淡淡

美股真係勁撚到 世界末日都唔會跌架喇

美女

2000點區間調整, 有排牛

跌咁少咁姐唔係股災啦 個心定d 咁聽日牛得啦

其實美股唔係好似上證咁跌係正常 家陣係trump出口搞中國 咁無理由自己跌得仲甘 聽日等睇裂口低開

利申沽左期

而家係美國好掂，中國就唔L掂，咁你話聽日升定跌啦

聽日上證真係分分鐘人踩人散水 呢排含指搞港獨唔知會唔會都中招

老美彈咁多港女都係彈得幾廿點，聽日睇黎都係玩完

如果今晚美股升番
班大陸老會唔會執平貨心態
好難講

正常聽朝唔係跟今晚美股？
今晚美女一定跌
咁今日買定熊咪實賺？
真心求教

唔係呀

同感
侵侵最唔想就係見到中美齊齊跌
而加話唔傾中國跌到仆街美股跌得少少
侵只會更加口硬
中國就只有跪低

等睇美期轉燈

開左半個鐘,消化左一半

聽日升返800

唔知今晚有冇news...

完全消息市 唔識玩

美國好 中國好 大家好

咩叫一定跌

玩左陣夜期
夠食老麥

睇恆指個ADR
同平開有咩分別

老美跌港女已經食曬啦但老美轉燈港女高唔高開都成問題

中國仆街 香港就有運行

恭喜恭喜 加大嗎？

屌你老尾道指趺得1%
當我地乞衣咩
聽日反彈番500先啦

我都係咁諗

想問下9點半前有無得send咗買賣交易先 姐係增強限價 限價盤咁

同埋牛熊價格係9:20 update？定係9點半update？我次次睇親都係9點半

冇事啦 升番啦

向上爬升

即刻靜曬，成班以為反燈到，笑死人

我覺得大陸跌其實唔係好關香港事 睇埋美國佬無事既話 姐係唔係股災啦 咁就唔會有拋貨恐慌 我反而覺得大陸d錢會流番黎香港股市 美國搞中國 咁香港就越有優勢

聽日股災

應該1%都跌唔到
今日壞消息盡出啦 再跌除非中美打仗

聽日不問價再加call

係咁升喎

爆升 完美 可以加熊了

夠請埋你食

夜期不嬲得跌係有參考價值 特別係呢D時勢 唔係以為上證跌到仆街恆指升呀嗎

咁講啦 跌得個少少 阿爺打算等美國一齊承受後果 點知人地真係唔受影響咁 點都好 聽日一定托番上少少無咁柒 貿易戰無籌碼啦 只有妥協 一係鎖國

唔好再燈啦好嘛日

望住個道指trade恆指

牛牛哈

諗緊啲道期過唔過夜好 想瞓

牛牛

老美3點先開市 早d 訓 聽朝起身就會千跌

無break 升乜

生命之升

多謝！ 你住邊區呀 我未食晚餐

重倉買上訓教聽日買頭等歐遊

早止早蝕呀老友

你空倉一身輕

點計數

止蝕啦

連登有愛

熊過教我點止蝕

牛左既朋友

頭先訓醒見到+1xx 以為發緊夢 trump 今晚唔好亂講野好嗎

你老美有冇咁撚硬

聽日爺爺唔跌先算啦

屌

今日過千隻跌停 唔知仲有冇得跌

有冇巴打左一巴右一巴

聽日阿爺會出手㗎啦

咪係
雖然我唔太知散戶對爺爺既影響力有幾大
但個環境氣氛一定係差
你見侵侵講完加稅咁耐口交部只係講左句廢話就知唔多掂啦

Wa diu
夾左成200幾點
一棍200夾上去

就算唔知咩事都好 見到跌成5%正路都走啦 聽日下跌幅度唔會咁大既

一齊做大淡友直屌28500啦最多聽日升150點左右，但黎緊應該都係跌d跌d咁跌到28500。

咁邊個沽貨？

嘩屌 又準備出聲

但留意成交額無多到 明明港股都倍升

機構投資者 大行 佢地沽晒先到啊爺接老散

咩料？

要跌就282啦應該

dont ff too much

乜a股老散可以賣貨嘅咩只准買 不可賣

講不出聲 講不出聲

有咩問題？

我都係睇圖表 單日穿機會梗係唔大
我本身都無預今日一棍補返3月底裂口

如果有人解釋到今日點解兩市得6000億就好了
我諗嚟諗去只有老散無沽貨

仲要多數長假期後成交爆升
根本唔撚合理

個撚樣都講唔出d咩好野

收市先報加稅 都無乜幾個知

聽朝再算，唔理佢住

其實平時成交額幾多

如果補今日裂口就唔多合理
依家係計返25%對班中資成本上升
盈利能力下降 導致估值下降
係基本面問題

升市破頂個排可以過萬億
呢期6000億左右
但恒指呢星期700-900億 星期五600億乾升
今日都1300億啦
A股咁多老散點會唔郁成交

但依家知咗 都好似無咩強烈討論 其實會唔會中美成日都有呢d消息 已經麻木

D 股停9哂無得沽貨？

呢個答案可以

所以正路諗聽日有機人踩人咁走
但爺西個巿都cls

根本就唔比講
自動河蟹曬侵侵個名同加稅之類字

係 過千隻跌停板 點走？
但我唔信成個市6%跌幅 成交唔升
一定唔係正常先啦

trump trump唔好半夜發表偉論就得架啦聽朝開市先出消息啦 未入熊仔

所以走得嘅都係smart money啦

不過諗太多都無用消息巿一條twitter 就可以唔同哂

仲要星期五就實施, 呢幾日侵唔軟化過幾日就直接衝擊市場.

如果聽日再跌咪好甘下 阿爺認真唔會出手咩

我有唸過兩邊都買 如果有600點上落都偷笑

但咁多人買牛我驚驚

點先贏錢 有啲難操作

你當賭大細咁睇
都成千跌左，買番上去賭反彈係最本少利大

25% 唔會last得耐

大家都知呢個25% 係好攞命

萬一反面

我未玩過㗎 我係睇今日咁多隻賺幾百% 我唸法係兩邊買 其中一隻死最多無100% 仲有另一隻爆幾百% 前提係兩隻牛熊要貼回收價 而且有信心指數上落幅度好大

同意
一開波接根本就唔知用幾錢先接得曬
反而班友放曬我先買番上去容易好多
但後者好冇面囉

我感覺會等美股收市先黎出Twitter 屌大陸，跟住又到亞洲市遭殃

道指比想像中力
可能都要cut 左佢先避下

.......

YM 263 .... 痴線

其實我就睇今日只係跌幾百
本身有幾百係果幾日大陸冇市夾上去
本身就係over左既野黎

今日收市貼牛倉班巴打有福了，聽日數錢錢

夜期好大力窩

如果今晚無咩野，道指好似而家咁收巿
以支那人咁鐘意賭， 一定自己買番上去
結果一蚊都唔駛用就救左巿

All in貼牛
當大細咁玩

係咁嘅話服咗佢了

好玩過大細

俾你睇穿咗 大陸人就係鍾意毒 沽完見低少少又即刻買番

唔係第一次咁玩
另一方面，其實爺西有無錢入巿都成問題

情況同玩大細俾兩粒骰6&3你睇 叫你買大定細一樣咁好賭

仆街 ym263 中大位

點2邊貼價, 撚狗市可以先殺你牛先上去殺熊, 輸晒200%.

買哂最近cow bear 咁玩？

驗腦成功, 有聽我講牛既朋友又執錢啦

大跌市你點搵貼價熊？

所以最好距離200-300點 同埋個市係好明顯一係大上或大落既先搏得過

有人試過 但個市唔可以橫行/
好小有兩邊近

293走曬 瞓覺

原來秋官有新劇 屌

見到勢就唔會買兩邊啦

如果撞正區間巿你要2邊都比人打哂
其實最正路我相信係吕布個隻同極熊對沖自己d call 咁，咁開邊邊你都食哂，動物仔自動stop loss

沈大師出呢招比人打曬兩邊

喂你搵大c 做例子好難搞

佢今日係咪容光煥發

正常市就係
咁既時勢見住大戶走曬你仲隊個頭入去咩
不過大陸好似好多學者一面倒幫支那打飛機話有曬誠意又話侵侵都想傾得成之類
唔知會唔會有影響啦

我自己都覺得唔得夠用正常人角度諗
可能爺西自己都唔知點算最後乜7都唔做住

我一早睇圖先想做淡
但點解個市咁撚黐線

大師真係玩呢招好叻喎

問你老美

星期五跪低含都要啦
25% 同堆廠做義工? D貨點散 一破產 資金連一斷就好睇
今日支那未開市就出晒聲 話印銀紙 比你班友借就知咩事 而家除左滾大個波 都冇咩做到

但跟佢買上年好似要輸過萬點唔知仲有無命KFC

爺西最有趣係每次都比佢用唔同原因走得甩

不停靠降準借貸救市
壞帳率係咪真係keep到

根本中國一定含 爭在輸幾多野

Sor 9 都知佢d data 有問題
但你又吹佢唔脹

冇人理啦 總之傾得成 就一定放煙花

聽日淡友逢高加沽

why so 硬淨

你搵到PayPal steam credit 未
搵到益下大家

咁係咪含到達成協議就等於無事先？

有時係到唸 一次買晒兩邊 唔代表贏一邊 就輸一邊 除咗有對衝功能 仲有沽出時機既自由度 姐係如果入貨點大約係好似一個sine wave既中間個點 升你可以沽牛 反彈跌番就沽熊 萬一真係呢個情況 可以做到兩邊都賺少少 萬一唔係既話都係打和姐 繼續hold住都得 主動性高咗 唔洗等signal入市
不過未實踐過 等多d經驗多d錢再試下

有啲無謂

陰陰濕濕係咁印
d 野越黎越貴 食個lunch 都6,70
買股又比大戶撚狗 定期又蝕比佢

達成協議但要支那斬手斬腳咁算唔算

諗過啦
冇100k 本金唔洗諗

你唔好咁聰明啦，無人夠你玩

仆街ym雙頂

寫program啦 呢啲操作咪即係大行操作

我都係用閒錢玩下，其實定期個息口還可以，最少risk fee 唔駛理

What is ym

跌得 DL進發

你又知大行點操作
我有唸過寫program 全力做點都要幾個月時間學 學生哥無咁多時間

之前同事做我見有成2.5%
回報好過車位
佢一野掉左2球落去

夜期29150仲有一個鐘

做緊d 3個月 得二百幾萬 等爆未買下公用股
岩呀 好過日日係度估大細 浪費人生

唔好 我啲牛

美股好多時夜期收皮後就轉勢

加上我死唔信港女唔比上證拖累

最後一個鐘先開巿

好低炸wor港元多數得2哩仲要放成年

最緊要睇岩邊 唔係比人左十巴右十巴架啦

gogogo 向上沖

事實上係

其實好多收息基金都有6-9 %

例如呢 risk又點計先？
定期起碼0風險先

又見到你

你掉5球入去， 2% 都10個
新錢好似做到2樓上
我得一球cash 就真係無咩用
其實yen 都好好炒

之前買恆大國際堆債卷都１０％

儘量eliminate假signal noise
繼續ff

成球巴打好有貨

佢好似上年年尾吹加息個陣做
條友放工間屋執左4球咪掉d 入去做定期

求29100
好眼訓呀

樓希望升多幾年啦 買咗無耐

仆街 大獲了

YM

唔算啦，一球野做首期都唔夠啦而家

又比老美扯返200點
希望聽日倒跌啦

聽完光明頂
訓先聽日見

仆直了

回少少啫

離題講下
見你講jpy, aud , euro 果D都吸引
外匯有冇得短炒 今朝aud 5.46 上5.6 應該都唔係咩難事 都有14%喎

避險啫應該

見到你個名咁熟 原來係寫揭尾故個個巴打黎

...... 係囉 點玩架

係呀ching

我老細揸3層，佢都驚佢爆放左其中一間

聽朝平開 唔驚啦

你肯定好高收入

我有睇架！大家都係牛仔加油！

夜期升100幾200仲想平開？？？

你銀碼大fx 實貨係有得炒
淨係yen 7 算樓下入都成日彈番上7.2 7.3

好 回完 29340 見

26340 YM

唔算啦，佢勁姐我得一間爛鬼居屋

但5%都無一跌可能有排坐 不過有得用又唔同講法嘅

你都一球喎

ALLIN 牛

Yen 又真係唔怕
最少你去玩有得用
Aud bank 成日有d offer 叫你做fx link
個d 先伏

有米 幾時先可以有一球黎買股票
暫時距離目標達成1%

我老細用來炒股其中一個account 有球6
同佢比我係窮L

個個都想賺到盡 又低風險 但樣樣都比人買貴晒 除左定期都諗唔到可以放去邊

唉講起正股
佢今日先寸9我放哂d 3333
我係4個幾個陣有100k 貨
個陣要買樓放9 哂

cls

美股無力了

幾球嘢
買正股買啱都可以發達

正 一球係咩感覺

YM 做左底島
26340 走走走 gogogo

個陣撞正2015 7月股joy
Dllm 點知佢幾年後講緊20幾蚊
唯有安慰自己間屋都賺左，雖然自住唔賣得

可以死返落去

上！

居屋真係賺成世

其實有一球cash 生活同以前都無咩分別
番工咪又係帶飯
最多出街同老婆食飯而家都唔係好理價錢
佢買野一千幾百我唔駛諗直接比錢咁
但講真，d 錢其實都唔係投資賺番來
係一個月save 30k save 左3 年得番來
我想快d 供完樓佢。我借左2.6m 我打算10年内清左佢

一個月儲30k
此po已完

巴打有料

屋企嗰層由百五萬變到800萬

居屋？

一個月save到30k本身都賺唔少啦 相對我呢類窮人。有錢生活可以普普通通 但無錢就成日要為錢煩惱 可能有病睇醫生啦 無公屋同要草首期啦 etc

係天盛

道指仲跌緊喎 點解熊軍咁驚？

跌咁小

正
我3.3m 接貨
已補地價
而家賺2 球左右，但賣左要訓街所以其實都無乜理樓巿

牛熊受美女定夜期影響多？

兩樣都會有影響，不過要好睇收市個陣時表現

我係呢幾年生活先有改善
我都住左30年公屋
係去到結婚買左樓先搬走
其實係好彩姐撞正16年頭跌巿入到貨
3.3m 20% 首期，我同老婆一人比40個左右
其實9成按都批左但唔想比咁多息結果推哂d 錢落去，買完個bank account 得番幾千蚊

無咩tips 抽中咪比錢

唔好同身邊既人講 小競爭D

痴撚線裝修家私樣樣都係錢啊

居樓上車係好好
最少有自己地方住，唔駛再諗買樓呢個問題

我地買呢間屋係睇中佢有新淨裝修
好岩我地心水，結果我地完全無執過間屋直接搬左入去住
傢私有得look咭出糧咪有錢還

老美跌咁小 聽日港女

正 牛了

熊軍準備跟我嚟執骨啦

睇埋3點後玩咩先啦

我仲未cut Loss
仲諗緊

我賭糧啊

玩咁大
我玩ig 1 蚊aud 1點

講堅賭太大真係會影響自己判斷

報一報價位先
DJIA跌緊216點；Nasqda同s&p分別跌86同27點

*依三個指數跌幅已經比開市個陣稍為冇咁勁

做咩仲唔訓

收番個靚靚仔仔既hammar

邊有唔肯定嘅野唔驚
剝智障齒都驚一野收皮啦
我呢啲黑足一世嘅

單人白表

巴打

呢度牛軍勢力好強
我哋都係龜縮啦

Can’t sleep

點知一陣破地獄直插

熊熊哈

好大注咩？

早d休息喇清

港女緊要
可摸以叫侵侵幫下貧窮嘅小弟

其實只係兩皮
不過係我啲零用
冇曬就餐餐食粥

兩皮零用 你老豆大劉嚟？

下 你all in左？

牛牛軍都是臭雞賤貨

自己由份糧儲起嘅零用
其他都係儲埋唔賭

我想執兩格
點知佢夾我夾到1600
奉勸1500後勿入場

Thanks 巴打

真 同你一撚樣

夾左幾多格？ 其實我都係臨尾3個字先買都無咩點留意中間

你好招積喎

YM 磨到收市？

係呀 牛左嘛 難得岩一次

可摸以插啊？

唔好laaa

IG 29340

其實侵未講野都唔好咁老定 星期五夜期升二百幾 今朝

唔講野點計？

小漲大回

夜期一收dow即插一插

大家早d 訓啦
24個鐘咁睇住好快死
休息好重要

但你牛過喎

ym intraday 咁強
唔好浪費

我知 都要接受

多極都係高開百幾

咁仲追唔追沽？

你期黎？

熊過

唔識玩期 有冇清教我

圖表派！
計晒支持阻力就識玩

真心覺得睇定d好 牛同熊都話唔埋 亂追好易出事 尢其呢d時勢 早d休息喇巴打

佢應該講緊要另外開倉、點計平倉嗰啲
上網睇啦

瞓先

睇緊一拳超人

唔係星期三咩

好似好難

早抖

唔知 我點播開

For 10 months, China has been paying Tariffs to the USA of 25% on 50 Billion Dollars of High Tech, and 10% on 200 Billion Dollars of other goods. These payments are partially responsible for our great economic results. The 10% will go up to 25% on Friday. 325 Billions Dollars....of additional goods sent to us by China remain untaxed, but will be shortly, at a rate of 25%. The Tariffs paid to the USA have had little impact on product cost, mostly borne by China. The Trade Deal with China continues, but too slowly, as they attempt to renegotiate. No!

粗略估計：
星期五加稅：(15%*200)/(50+200+325)*100%=5.2%
如果其餘貨物繼續收稅：
(325*25%+15%*200)/(50+200+325)*100%=19%

結論：有緩和消息既話應該就跌晒個5%啦，睇升，牛佢老母！傾唔掂無好消息既話有排跌，跌19%。熊佢老母！

我都有睇

好似好pro

大跌一野就通常牛皮幾日架啦
大家之前無玩開咩？

講真撚狗咁撚 傾得成都一定讓好多步

邊有得咁計？
企業profit margin計埋個啲稅係賺唔到錢
無得咁計

笑撚死 連登好多經濟學家

笑左 咁都計到 要ibank黎做乜

玩下姐

ym 5 mins
準備一波新升勢

不如開個掲尾故玩下仲好喇

屌最新個隻琦玉出得一陣

睇個勢歐美真係唔多理
聽日都係睇爺閪

呢期主角係餓狼呀嘛

我都係講笑
而家個市 唔講點笑得出

In國家隊we trust

道期做咩又去返261

262又硬過鳩

我就覺得今日點都係跌

跟200萬熊
開市就沽

美股好痴線 補烈口

沽爆佢

開咁高 又派錢

美股升番我既演繹係簽唔簽得成對美影響真係唔係話好大
反而中國每年比美國既稅就多到仆街
點都係中國傷d
前景就一定係差
比你係大戶你都唔會無啦啦用錢買番上去啦
所以就算今日高開乜都好
都係要跌
特別係爺爺

道期又262xx

我最後無走到注沽
訓醒都係263

好彩263走曬道期去瞓

升返去296就會變返牛市轉口風快到

有冇講野呀侵

尋日加沽左 比條生路黎

熊熊哈

9估又mo 到星期4，5

好似每次都係留最後一條唔食

嘩 666 ，入黎 say 個 hi

高開
低開

期暴跌17點

28800要到位

哈哈哈

唔理低定高開 今日見28800就ok

開市前又升返

有293都偷笑

今日千升

肯定啦 牛左未？

等A股一開,
donald's twitter 又有新野Update

Aastock推舊文

Done deal

旺旺歸位

港女帶領爺西牛三

今日開始 直升3幻3

醒幻八啦不如

應該高開啦

牛三

高開百令 然後上落下

我地要從歷史中學習
對上一次站唔住3幻點 爆落28000
之後一支箭 上33434
今次一樣
落完再爆上

特價熊黎啦

呢次都係侵侵出手之後?
新手有錯請指教

上次講緊都唔係跌一日啦
今次你又正係睇跌一日？

琴日跌多左啦 就算再跌都係下星期既事 呢個星期睇298先啦

歷史好難重覆架喇

次次都跟歷史行咩

萬法在變 唯人性不變

期指開290？

又話自己淡友

明明歷史係話你知下行個段因為傾唔掂就算超跌咗
減一半恒指都見2萬6
上升個段係消除負面因素加首季季績唔差
但次季有邊個板塊仲有力上？

290啊 今日應該高開100左右啦下話

係升5x-6x

過住圖表係有參考價值gei
但都要諗下其他野

CLS....夜期又無發生過？

高開add 熊

升就會升 但應該未見底

大戶咁仆街
開到唔上唔落

肯定高開架啦 搏彈班友 又贏一仗

睇圖只係輔助 鳩畫同陰鳩人有乜分別

咩位加咩位先

好多人過夜牛 莊家要你地無得食

期指想衝291

29313

9 up jar

睇半個鐘先啦

期指291了
牛已高開

都百幾點已經十格好好食

牛熊 7:3 今日殺d牛仔先啦

依家牛熊同時持倉

過夜真係大膽錢 抵牛軍賺

真 要鼓勵一下

澳台都高開

貼價十格都和味gei
可能已經講緊50% up

搏餐死先得果十格

咁都好過輸先啦

不過期指5分鐘圖有d 搞笑

唔知點解 好想入熊 硬係覺得佢無咁快跌完

A股應該都係低開1%架啫

上證升准買唔准賣

有冇特價熊？

但本金先0.02入

爺閪出力接貨

開市即入啦
開市就瀨屎咁跌

咁大件事無可能拆得掂
買定隻特價熊收錢啦

等老散接啦
爺西駛鬼接，可能出貨都唔出奇

開市幾耐會轉燈？

30mins？

我估支支會焗人唔准放
之後自己次次高位派貨
賺撚到盡
唔係邊有錢

過咗琴日dh再諗

老散啲錢有冇咁易呃

琴日dh幾多？294?

止蝕坐成廿鳩幾格
屌你老母支那

Dh29390 過咗琴日dayhigh

求29000

期貨60 有條升track..未跌穿前唔好沽呀

你又來？

市底強 消息已消化 繼續升

山頂開左

沽左？定反手叫

山頂開沽無問題架

琴日開市29287 左右會係今日阻力~

寫錯
山底PUT左
2907X 呀

幾十點姐
我道期坐緊300點

PUT DOW?

死返落去啦

咁快無力垃圾上証

呀爺想瀨屎喎

你嗌一嗌真係跌左啲啲

買左幾多

Yes
我265 沽到260 食左一轉
260 又開結果夾番轉頭

幾千蚊短炒玩下姐辭左職返工好得閒

期指chok 到

牛軍有得食好食啦
爺爺頂唔順就黎料

牛過
執15格

爺閪硬撚到

死落去啦！

點睇呀 清

牛過小隊
階段性勝利

好撚硬

入左熊坐緊

same

294 就熊你老母

重坐緊

加注

原來指數已到攻緊琴日高位

咁快手

執左9格走左玩左5日 贏左本金50%

無反手
一直沽, 好慘慘, 夾,死

嗌多幾聲, please

死返落去啦屌!

等嫁炸

冇力上

4張呀大佬

5分鐘圖 完全跌唔穿EMA10

唔想知呀

牛啦傻既

而家熊一啲著數都冇咁早做咩
實夾死

唔好再講喇

牛緊

夠鐘走牛入熊

同我大大力沽盡佢

妹緊上去

阿爺阻住升

頭30意義不大...
隨時一大棍穿，但琴日夜期200 左右..上到應該會係再上~

想破29400

呢啲閪市
都係1030-1500 玩就算
其他時間都係play 9 u

得200億成交 無恐慌性拋售
升得！！！

屌你賭到咁大

琴日跌咁多，今日點都彈番500點

啱！！

上證升

咩事

戇鳩
乜撚都冇都係鳩升

唉 一路猶疑 無加牛

淨係玩朝早 下晝成日都磨

上證根本係假巿
漲停既十幾隻 呀爺整到跌停得幾隻

今日保守應該升翻300-400

上證升乜撚野

新手高位買左熊 今日高開點攪

相信愛便能飛

好多人好重熊
幾十點係到鳩叫

近就走遠就坐

等死！

你而家先知？

緊係啦今日反彈後山底開熊

升緊223喎

分注呀嘛
點知注注都夾

冇左成30格

繼續加佢老味啊

無錢啦

我宣布今日DH已見

上證無力 係時候到熊軍發揮啦

d 人鳩叫升乜撚果陣咪升得幾十點

牛過今晚同老婆M記加大

承你貴言！

講親都冇好野

屌你本多終勝

黑天鵝
估跌 點知升

今晚先牛過
too slow

好燈
講完即上

好多賭徒
賭輸左就問點解點解升

DAY線靚到

未穿286做咩睇到咁淡, 準備上返30000

恒指報復式反彈 收報3幻點

上返296先熊

我睇36000

嘩你終於出現 琴日點？

無錢啦分得4注咋

288牛
293牛
296牛
300牛
330退休

未死得

288牛同我加爆倉佢

慳啲啦

也咩爹

求29050啦4
夾到好痛

你揸咁耐牛?

愈窮愈賭得大

琴日又屌晒侵侵攪屎棍

永別, 30050見

Sor囉

我買期蘆會劏既

倒跌黎一個過山山

琴日死左啦啲牛收市前再入

車

熊得啦

無時間解釋了 加入牛仔喇

早左put

唉反手牛啦

地心探險 淡淡上

係又升唔係又升

今日唔會點跌 應該仲有得升

一反手又跌

呀爺。我賭佢11點半前轉燈

仲諗

牛牛玩左兩轉
每轉執一格

點賭法

咪就係買撚曬熊

起碼升多1000%喇清

左一巴

爺西

咁你咪發達

牛軍兄弟 收錢了

紫巴

咁又唔係 我買左1蚊姐

本身0945卻走左牛 心思思又入返

有聽我講既朋友又可以齊贏

夾夠熊啦 想睇下夾牛係點嘅樣

琴日朝早你點講

牛市唔買牛走去買熊係錢多?

dont ff too much啦
香港個市就係冇消息又升
有消息升到仆街
壞消息唔升已經係奇觀

牛ching

屌 我買一手牛燈9自己先

1030先真正入市
到時想少啲出入
不過驚蝕多左就gg

到時呢手牛會幫你賺返
放心

逢高加沽，show hand

7支陽先出一支陰

牛軍又賺

個勢似食近熊
你重加?

熊軍
反擊既狼煙已經升起
殺！！！

唔好咁高調好唔好

無撚埋8支陽

畀你嗌下就有啲錢都驚咗你

睇見呢到好多淡友係到叫
我就安心哂

好一棍上

輸番晒琴日賺果1000點

。。 點做到

痴線 上證升乜鳩 大陸佬係咪真係比人封鎖消息傻左

入佐極熊

國家隊

清買左牛未 唔好諗喇

29570？

唔玩啦唔玩啦 我投降啦

想哭哭

係走唔走好

你將琴日1000點賺既profit all in極熊？

冇啦冇啦

咩位入啊清

37

唔玩啦 今日輸左200蚊了

一買就轉燈

。。

10連陽

法巴、瑞信邊個好

Rsi 87真係87

咁早就已經妹緊

妹住升

1030先見真章

我放左lu 因間想搵位入熊仔

眾人皆牛我獨熊

驚到你

今日劇本 ：陰升

DROP TO ZERO!!

295封頂

真章出黎未

明天再插過

牛

上証 國企 港女 同我立即轉燈

純粹個隻慢牛郁唔到 見又無咩勢就放左先升咁耐升得小小垃圾黎 睇定熊仔先

講真 唔好咁高調 除時返轉頭

反手牛又即跌

仆街啦 我一手牛 夾緊 大撚獲

轉燈

琴日按左層樓ALL IN左極牛
今次FAT FAT喇!

今日跌400到啦

燈自己成功

按左都allin唔切啦

冇燈 認真買牛的

點解一到10點半就咁，係咪北水?

一入牛就回 中哂伏

29000啦
29100都收貨啦

成日一買個下佢升，搞到買唔到

26500

295阻力, 升唔穿就回

由0.022買到0.03先買到

叫左低調啲啊仆街

熊左

仆街 真係轉燈

咁你又CLS左少少

不過我批准

我屌你老母張細期坐左300幾點 一反手買返又跌

升少左姐 轉左燈啦口？

買牛 蝕已止
左右兩巴達成無誤
dump春中

有無機會轉燈 仲有百5點

嘩 兩邊食哂 因間去m記食雞翼餐先得

屌你老母朝早托一托引人接貨

機會點會冇 睇大同細

Macd真係好用

又計錯數, 9100我;3無錢賺
要29000呀

而家先開始跌ja清

特價牛機會

過夜牛一棍打落黎20格止賺了

岩先我漏左幾滴 借塊黎用ok？

咁都有得汁

29212 CALL 左~
見唔妥29222 平曬... 幾分鐘後就倒水咁落...

咪跌緊囉
奈奈唔想落火坑

爺西又瀨屎啦, 有冇人幫手抹地呀

你果四張又然~

比朝早fake 左

你岩先挨緊十幾格 幾格就走左？

未嬴呀
最少都2907X呀

如果100點行range 行一日可以輸得好慘

巴打做燈

扑暈自己1130 返黎再睇 廢時囉囉攣

無人叫你咁大range買

97DAY TRADE, 點玩到3千點

鎖牛聽日288

係咪架 係就加沽架啦我

開市位好硬

計錯數呀
29100蝕架最少要29067呀

今日頂唔順喇

溝少少都唔洗咁低啦下話？

我唔計溝注, 我濕係睇最低注

喵撚準備

反一反手又冇咗$800

笑咗 今朝有野做 set咗 止蝕0.26賣 岩岩一開黎睇最低0.27

又回乜撚野

上證靜到

無消息好難大升
升100已經算係咁

上證睇個勢似會再跌 屌

比力跌多幾格啦 等我執餐飯食

要跌多一浸 牛好走啦

俾個29100我啦
走到唔玩啦

唔會畀你走

支持

唔好啦

已到11am-4pm低位
特價牛

依種妹下市根本好撚難挽

入左熊玩

入幾多先

小注

落到29100 我肯定你會想等多陣睇下有無得賺

坐呀坐 坐到我想喊

放左隻牛之後完全無位入

一入坐緊6格

the time is now

巴打可摸耳唔好搭沉船

我牛熊都入晒啊 想我點燈？

我係黎支持你地

似係想玩磨市引牛熊等消息
夾到仆街 衰過賭大細

咪玩啦 扮跌 聽日or後日就談判
唔升邊有談判籌碼

好貴

妹妹妹 妹你馬化雲咩

QQ 明明重有十幾蚊位可以升返都唔係升
都唔知個市做乜
要升唔升
應跌唔跌

阿爺落咁多功夫又封鎖消息又剩, 今日應該好難見紅.

尋日收市前入左牛對沖, 開市升10格, 但熊仔開市跌23格,dklm
已止蝕部分

開完會出來
屌無分別gei

玩唔過 仲有一粒鐘放飯 算數

而家垃圾市, 睇都唔洗睇
乜撚野技術分析而家係唔會有用

諗住set 止蝕,撳撚錯制即輸十幾格
倒輸未到止蝕價之後又升返上去,想死

奈奈29000 先kfc?

磨到收市升高 刷數據 咪以為我唔知 依家妹妹下費事人高位散貨

悶到訓著左

牛牛嘻

垃圾市執都冇得執

跌多少少比我走啦 唔想再坐

執3格就走佐

Gchi 牛佢老味

準備爆

爆上定落

上

批准

買定離手 我買大

開！2！2！2！圍骰通殺啊！

好撚難玩

29100真係無得賺
就算正數, D錢都係夜期帶落黎
我唔介意講埋倉啦啦
29071,
29134,
29144,
29150
我都知開得近

感覺似會妹落

執幾格走人算

呢個位好撚硬
爺閪又係頂得好勁

唔準呃我

個市唔多掂

報倉咁大膽

等我嬴過貼埋俾你睇又點話
我唔DEMO, 唔口水倉

嘩 134 144 150 你真係好緊張喎

開個28800 比你好唔好

291唔係賺百幾點？

293鑽石能量底

上證成交咁細係人都知有問題

係咪真先 唔准氹我

睇黎食完飯落

睇唔明 可唔可以教下細佬

我仍然覺得老散未走

次次都係一走完就繼續跌/升

找鬼買咩
知咩事個班可能已經走哂
唔知咩事個班可能已經輸9哂無錢再買

我真心覺得有機會，但唔係今日

次次咁靚價咩 程式都唔得啦

頂

穿daylow

29112 - 1

唯有安慰自己 有少少執都偷笑

佢意思係止蝕左/止賺左 就倒行 永遠好似自己做燈咁

熊軍到齊未?

你頭先有話牛架喎

但如果係睇跌，入定先我唔覺有咩問題，我覺得現價沽可以wo，不過我無沽因爲坐住左道期無錢再開多飯

嘩國企轉左燈

熊軍！ Assemble！

突然一棍

做乜會爆跌

上証轉埋燈 下午就好睇囉

買牛 295止蝕 一開都冇295就冇買
收市前叫人牛過

岩岩叫人食糊 有咩好呃

29112 -1
29063 平倉~

唔好問點解
符碌先會贏

法興行得慢過摩通咁多嘅

再跌都係搵機會牛 請好友細心等待

直程唔郁

因為頭先買定離手

其實我唔識計數
我見啲錢升左就係升左

有賺算啦...下邊有開市低位... 唔覺打得穿
1 分大K針, 睇到果陣已經平慢左...

奈奈走左未

屌好撚彩上左飛機睇唔到開市，唔係一定走撚曬d熊

食完
都係連燈啲大戶好

勁，幾分鐘50點

又話29000

佢一早加左啦 唔信次次都坐

夾左成朝 驚架嘛

有成4注夠食啦

熊哈哈又赢

Bear Army! Assemble

咁就4K

294買左既恭喜曬

今日來個見紅

難啲

Ok

Abeargers

Assemble!!!

又話買大
之後支持我地熊熊團

因為一開始實覺得自己岩架
佢一上就溝, 一些就溝
因為我覺得自己唔會輸
輸黎, 買黎做咩
都係玩細期好,
大期唔夠錢溝

睇到暴跌廿點即刻轉左撐熊熊

牛熊都好貴 唔知買咩好

升返100點先啦 到牛軍進場

屌你
BTW渣打好撚廢
唔知做咩呢個星期開始好撚慢
明明上星期交易好快
而家時不時hang, 有時重彈我登出
搞到執格仔好難

你睇下落到29000咩
我話29050都收貨
唔好咁貪心啦
下下俾你食盡咩
做人唔好咁自私
都要留番D俾其他清食

溝都唔係咁近溝啦 師父

今日執返身彩

有1.1K係琴晚夜期帶過黎
所以其實嬴2千幾

今日個勢都麻麻啦~
不過暫時睇要隊穿day low 要等點半後..
至少5min K 要打一打BB中軸

話明爆邊 開左第二邊唔通唔反手咩

食晒啦
唔係點敢貼倉

乜咁架~
下晝睇位我都再開PUT
15 分條升軌跌穿左~
今日真係可能見低過290

熄app 唔望, 操作亂鳩哂龍

係咪, 唔應該咁近
但我左好快就嬴, 所以快D加,
驚死加唔切

你咁燈都唔知聽唔聽你講好

早咗平隻熊添

我都係

賺夠好收手
就多幾轉終於可以買番大期

態度正確

細期成日有得溝
心態唔同
所以我大期輸, 細期就嬴
但唔玩大期又好難追數

玩咁大啊奈奈

呢個位入係咪早咗少少？

幾日大期都輸萬幾, 真係好難追
玩番細期算

大戶

玩埋今日都唔知有無

牛哈

唔好玩我啦
大把人玩得大過我
嬴得幾千蚊, 都拎出黎講 一陣俾我笑我

佢好燈架, 買相反就

但係我有機會搭沉船
成世都好撚黑

你敢唔敢入
我好淆

睇路

劇本：話29050收貨，之後跌穿，之後追call 之後就許願池

入咩？

召喚熊軍的面孔

入市囉

都話頭先轉左熊仔 都無放

放lun 之前入
放完出成績

回緊！ 沽4 張等收市先

咁有自信

nice to meet u

轉燈好唔好

熄燈

屌佢老母妹下妹下 唔知放唔放好 執左2000

執咗-900

有少少想開張+1過市

走左先叫執2000,D數字假架

下午先啦
要唔要陪你

呢個真

敢唔敢上返294?

剩係敢落284

no la... just want.
day trade 過市好on9

想等佢穿28900 呢到重貨區 大戶唔係唔食啊！

暫時睇如果下晝開市一口氣上到29100 (期)
否則五分K一彈到20MA 向下沽張都好~~

嘩, 我差D衝動禁左
而家先黎淆底
岩先禁左就賺緊錢啦

你都好貪心下 不過我鐘意

不如....殺埋297啦

遲左
入唔到市

一到價即散 後日開會唔知又會傾d乜野出黎

爺爺領跌未呀

真

我屌

289邊有咁易到

黎緊又彈咩？係時候轉燈啦

你買就陪你買下

牛牛哈下午千升

一陣推DH

今個月賺左600 點，夠頂150 點

All or nothing

反彈浪完左未
下個位睇289得唔得

見你好忙
一日轉牛轉熊好多次

琴日有牛依家先走都有賺
都話千跌驚西 港股咁勁

重未放

應該差唔多到落車位不過

我訓遲左 miss左高位 啲牛依家好心痛

呢啲西市 淨買一邊會輸死架

又未必
但係咁執法都唔係咩好事
成日一夾就輸幾格
執要執好撚耐先有兩格

買跌今日賺大錢
千跌之日

一陣比個295你

又黎

你係咪輸到傻左

高位唔走牛已經輸緊10幾20格
所以轉身快密密執好啲
成日俾人夾到傻

[AlipayHK]: 喂！送張禮券比你，如果你仲未用過AlipayHK比錢既話仲有$50迎新獎賞添！每日掀呢條Link都chok到禮券架！AlipayHK真係有好多優惠！
咁幫手補補血先，食飯減$2

唔貪心
上返295比大家再沽過好唔好

真 諗住食五格
點知即反向坐十格

但又唔會止蝕

變佐字既

要沽嘅都沽晒 直接落得架啦

就黎輸到唔夠按金

市底力好強

5月穿前底收貨

[AlipayHK]: 喂！送張禮券比你，如果你仲未用過AlipayHK比錢既話仲有$50迎新獎賞添！每日掀呢條Link都chok到禮券架！AlipayHK真係有好多優惠！
補補血先
幫手-$2

唔係256咩

288 -1

你幾時沽架

過夜訓醒又贏

280都未見 咁快270 咩

尋日 跌到287無沽 之後夾死我

希望呢度嘅師兄可以教細佬炒期

賭球你都唔會買咁少啦

有d難搞

+牛-熊

熊軍 Assemble

288xx好撚痛